關於重開SD高達問題（私服）

由於手頭上有韓服收皮前既server
想睇下有幾多人想玩返
再考慮租借幾多錢既server去維持運作

因要從韓文改番中文 要一段時間先可以開

開比正皮

唔開比負皮

留名支持

支持支持!

十卜

支持

港中台

支持
我好似有中文版裝係電腦個舊file幫唔幫到手

如果要幫手 一定搵你

暫時活動

開服後進行封測 挑選共100名巴絲進入遊戲
而呢100名巴絲封測帳號內 遊戲幣/點數各80萬
直到封測完畢 帳號將會刪除

而且經常會舉辦 個人戰 團體戰 軍團戰活動
活動包括 C機 B機 A機 S機/以上機體大戰
勝出者可以從商城挑選任何一部機體作禮物（流星號自由高達都可以）

如有其他活動想提出 絕對歡迎

加me 利申 s 機王

留名

毅進星$100

你肯整我肯玩月費 雖然我係窮學生 但sd絕對係我最中意o既online game 沒有之一!!

留名 開服就算收錢都照玩

月費我唔會收 畢竟呢個遊戲係大家既童年
有心支助一下個server運作 我ok的

LM支持

去到咩版本？
Ser質素最重要
又Delay又lag既話真係玩唔到

留命支持，好掛住 SD

屋企冇電腦，但你開咗嘅話會考慮下買返部

細個想玩 不過部機太廢玩唔到
支持

支持
之前玩港服玩得太悶去左玩韓服
玩玩下港服都執埋

好似係流星自後面果個

留名support

開左實玩

樓主加油

一開始送D靚機黎得唔得
唔洗話SS
好用既A、B就得

lm

公測果時會送點數 到時買咩都可以架

留名支持 童年回憶 好想玩番

肯搞咁多野又租server仲要唔收錢
聽住先

開個童年回憶 仲要收錢 咁不如唔開

Lm

留名
有冇得全部機擺係商城
再100蚊咁賣

呢個要考慮一下 有機會實現

要俾錢一定俾 我最愛

支持
童年回憶

lm支持

支持 可以出server

一定支持

Support!

出左一定比錢支持

大約幾時公測 想快d玩

LM

Nameless 拖魯傑斯 留名俾錢待玩

留名支持 會唔會有捐贈系統

搵到平快穩定既server 再改番遊戲內部資料 就會推出

你所講既捐贈系統係指？

加油呀 等你

支持支持

留名支持 我仲有幾個fd想玩返

暫時得我自己一個人整 而且要番工 幾時會推出我答唔到大家住 不過我會盡快

支持
好想玩返八門場

廢丁留名

經典圍抽場

可唔可以去返oc嘅時代 之後G改真係唔鐘意

我可以幫拖喎 一齊搞?

要有番之前果個版本先得

我睇下呢1-2星期內搞唔搞得掂 搞唔掂一齊快手快腳推出

telegram我睇下有乜野幫手

重新出擊

lm

留名支持,好想玩返

樓主有無需要搵個人幫手做管理同策劃？

有需要我可幫手

留名 好感動

支持樓主

機體就黎支持唔住喇

Support

打算推出左封測之後再搵幫手
應該會搵2位GM 3-5個更新地圖 Bug果啲

即刻諗起一招核彈炸死滿血😍

對GM有興趣 不如留個contact?
BTW 有無諗過餅大嗰邊嘅問題

我估出到韓版收皮前啲機體 應該無咩問題掛

Gp02點爆必殺技之全防！

GP02正機一部 當年留左2部係倉

留名等玩，預埋我please

機體倒地

留名 支持巴打 萬眾期待

多少啦 玩其他gane都無sd比我個種感覺

打算長官自制
例子：希羅 真 基拉 亞斯蘭 莉古絲
問題語音

重新出擊

有聲

可惜語音問題

喂不如搞月費當交server錢 唔想玩玩下搞手無錢又走人

Sorry 見到太熱血無追post

我會重for金

我要存機

獄天使sr我最強機體

好懷念

留名 可以封測

我抽完玩左兩鋪 跟住就見到個公告話汁撚左

管理GM 定係試玩都可以幫下手既
巴打有心真係好

留名支持樓主
而家個高達online完全唔好玩

留名支持!!!!!!

留名
小學日日玩

支持重開

樓主你大約要整幾耐？

暫時封測無須GM

G改之後都冇玩驚唔慣

支持重開 收月費都冇問題

暫時得我1個人整 約莫1-2星期左右或長少少時間 實際時間我唔答實住

Support
但係當年嘅技術已經無左

由於現家得我1個人整 而且放工番到屋企差唔多夜晚10點
為左童年既回憶 語音 場地 機體 Bug 將重新檢測一次
確保各位玩得開心 減少load入遊戲時間 斷線 中bug等問題 另外好多謝大家既支持

大力支持
已經唔記得點甩刀

lm等98%高達

咁快手

等我分擔下你 我好多時間

CUT返機戰/動畫果D囉

名已留 評已正
樓主幾時開

以前戰記好多自制副官

可唔可以cap圖畀我地ff下

當完成左一半 再放上黎比你地感受下

答案在上面

G持

留名 好撚鐘意玩SD

認真 想玩番

隻game本身唔差 係糞營運搞到咁

Lm跟進

我要加入封測

隻game初頭好多人玩

只識搵錢 有bug又唔理 投訴多過點數

我想玩啊 支持

有無人記得最後出既機係咩
bft d機好似無

正評，童年回憶嚟
Win8以上好似玩唔到？

支持呀，你開返既俾錢都制

好似係綠版獨角獸

開開開...

到時內容試下改win7就可以

某年某月 見到半間網都係到 重新出擊 機體就黎支持唔住 希望你得到你想要既機體啦

有冇得聽番d駕駛員配音呀 好想聽番

得韓文配音

燃燒的新香港

如果邊位巴絲知道邊間網吧仲味刪走港版SD高達個配音 請話比我聽 我去copy個配音

留名支持!!!!!好想玩返
機體就來支持唔住啦

3重高

留名支持
封測記住叫埋我

ar元祖

以前港服 麻倉優留名
月費冇問題

流星錘高達

開頭流星鎚好勁

樓主可唔可以將打擊 重撃 會心一撃個堆字改做英文

Lm 支持樓主
呢隻game 真係好正

一開頭出先最好玩 技術成份最高 AS劍西
之後啲機愈出愈屈

Btw樓主
我屋企部舊機可能仲有舊港版未刪
你tg搵一搵我 我搵到話你聽？
tg: tf1208

最鍾意玩冷門機
老虎 黑力奇 大魔熱帶型 nt1 劍藍迷 bd1

我自己既建議就唔好 因為想跟番童年咁樣

劍西 死神

AS機劍西斬人d手感好正

我無用tg

死神一連就死

之後下下都高系數武器oc6全攻秒殺 電筒周圍照 都冇咩癮

名已留

有冇人記得啲人個名好鐘意 乜乜乜乂乜乜乜

記得當時咩A機屌打S

鐵球，炮渣
打到堆a機還唔到拖

電筒炮真係好on9
都未見到人地係咩機就射得死人
最好玩一定係中距離鬥射鐳射槍
嗰時好鐘意用AS突自/自由

鐵球勁正

有沒得整走左個oc 系統個人認為影響玩家體驗當年都係出左個oc先沒玩

上oc有必訣㗎

最中意用地死改

Same here

屌 好撚感動 出左即刻買曬d機去

一直想玩返# #lme

oc冇左好耐
第二以g改之後變左玩部件，即係加氣量減硬直加攻擊範圍之類

多多倉庫都唔夠放

可唔可以實現全機體（包捨活動機絕版機）商城1幣賣 遊戲內容全免費 不過係公告度加個捐助比你嘅方法
咁同埋有冇可能出新野

點解會有佢收皮前既server

支持支持！
想玩返好耐 當年部00r 同00 7劍

BS機MK2泰坦都好正 嗰時改色改到變左奧干咁

臨收皮前 果邊內部有人賣server

咁既話好快就會覺得悶

咁既話會失去遊戲平衡

劍z 射又得斬人又得

大約幾時有得玩

退驚果時仲係00最勁
好懷念

真係童年回憶
支持樓主

我都係玩到出00 d大佬機冇用

完全冇技術可言

雙爐

唔知第幾頁有講

thx,係第6頁

支持呀 以前好想玩到有能力玩嗰陣佢就執咗

艦戰

我又要

咁姐係你有無玩過?

好想瘋狂練爆頭高達

由於要番工 太忙 有問題請Tg:kwai83

好玩game一定支持

Join呀

留個靚名

join

搞機體譯名麻煩？

如果係真既話實支持 但係收左皮咁耐先突然話有原廠server,加上之前已經比人呃過唔止一次,所以都係聽住先

不如搵巴打配音

Lmlm，想玩

十卜十卜!!!! 童年回憶

呢個真 希望愈大失望愈大
不過一定會支持

機體 副官 場地 所有韓文要全轉

留名先

彈珠一員留名，仲記得你個名。彈珠應該有好多連登仔

童年回憶 一定支持

以前好鍾意用sniper機
snip snip下俾格機打死

隻game 出左ss 之後就走下坡

神高果啲

留名支持
以前會去雙經網吧升機

會唔會考慮長期雙經易d升機?

ione果啲合作網吧

LM 一出天意就冇玩

小學合部AS 卡碧合到死死下

正皮 好掛住我幸運抽番黎X11

暫時唔考慮住

升機先麻煩

留名支持！樂意幫手封測&唔介意俾月費。巴打加油！

話說當年個SD高達online主程式好似仲未del

利申: 最愛AR Saviour, BR BD3

如果味del 睇下抽唔抽到個配音比我
留tg thank

留名等封測

我都未del個隻game

lm 支持 封測預埋我 有得課金實重課

之後過幾年 DOWN翻 上去望兩望 見有少少點就一抽幸運 中左自由

想當年好似有個肥仔4，5000先bid到部自由

個時仲係買久悠卡128既年代

冇記錯係嗰排出咗命運 g高達個啲兩排武器嘅屈機機就冇玩lu

支持樓主，中學回憶黎，好想玩番

重新出擊 重新出擊

請問唔怕版權問題嗎？
話晒係Bandai授權

記得果時有得用3台電話買點

關左服已經唔會有問題 除非你出新機體

搵唔到你tg

仲好記得以前都未有s機得a機
最勁係隻劍西同埋另外兩隻a機，好似仲要係合出黎既
果陣死慳死抵日日打終於比我拎到
諗起果股熱血又上返黎

不過跟住啲s機越出越撚勁
唔課金跟本唔夠人打
所以跟住就冇玩了

有一輪好鍾意隻c機鋼坦克
淨係匿埋係一邊射鳩人
特登係啲s機打人果陣射低佢
比人殺又得兩分
好懷念

忍刀紅迷

之前彩虹冒險私服都好似比原本間公司告過?
唔係太記得

lm 每日打幾場8門拳機ac場已經好滿足

其實好睇運 如果你賺既錢比佢多 實告 除非真係為左童年 我諗會隻眼開隻眼閉

bandai點會理你童唔童年

問題係bandai肯唔肯放

佢唔放都無計

仲記得之前開公會打贏神愛廢人同秋山組

支持 如果要收錢都玩

果陣升lv仲可以加點
C機又易升
我就加撚哂落啲傷度
就算我係c機射中都好撚痛

打果陣成日開撚住鏡瞄準
對住個mon自言自語：擰轉面...擰轉面..
跟住一炮打落去會心一擊爽撚到瀨屎

恭喜您，你獲得新既機體

識玩一定用C機太空坦克玩瞬狙

可惜易爆

GP02a神風式開sp

2分豪比對面
等陣又係一條好漢再射鳩佢

汁雞

留名等玩

留言支持
仲記得以前main 用曉
係咁反射人地光束

f91 殘影

極度支持
月費都制

留定名等玩

F91都好用
作為一部包機轉形態變做格機

有冇風車fans
121312121212131212

以前第一部oc6就係F91

想玩

好想玩 留名

但係之後好似改制
冇咗呢d嘢同冇分屬性
有屬性個陣 我用曉直接硬殺重裝ew
冇左反而難好多

你所以講應該係G果期

想揾返樂古班仆街一齊玩

我玩到最新出嘅s 機卡碧呢 就棄左
個個用ss嘅00r 屈到呢

狙機死忠

00r差唔多各方面都平衡

X1 8刀 +x1fc正到

屈機

智天使、AR決鬥

最勁係招量子化
我用00q已經覺得屈
單挑我fd部神高風雲再起 竟然贏

好撚想玩！

留名支持

當年唯一一隻令我冒死拎晒d利是去重課既game

Lm 支持

超級同力天都正,超級個拳同力天D飛彈痛到

童年回憶一定要支持

要改弱

雙頭龍真男人

留名 當年第一批有無限正義既玩家

由開ser玩到死ser都剩係中過三四次幸蛋 屌你gameone

磨修羅新！世界第一

Ar決個爆風不得了
瞬狙未Fix前打S機場都仲得

正評 支持巴打
留名等玩

除咗呢部 仲有冇機要改弱

有冇識欣賞火箭炮既老屎忽
AR百式

我用過千場

要睇番之前數據

巴打點簡封測既人
隨機抽選？

火箭炮速度較慢，好考預測敵方動向。

真係識用火箭炮既人一定有返咁上下實力

隻game其實用手瞄好過自瞄

Ar百式唔係劍黎咩 As先係火箭炮 定我記錯

半自瞄有補正都唔錯丫

自瞄係用黎搵隱形同埋快速拉鏡

Ys, AS百式先係火箭炮。AR係煩膠雙劍百式

支持，細個買咗好多點

百式本身合完唔識用就封塵
之後屎忽痕開個細帳用力奇合藍迷慢慢練火箭炮手感
之後百式變愛機

我一直都係靠手瞄 準好多 仲可以預測人地路線

網上抽籤型式

作為一個主射擊既前玩家表示: 自瞄用黎方便fing鏡頭 & 搵target; 再手瞄修正

我好似仲有個檔喺到

AR百式
留名玩私服

將以前d貴野平少少出/永久，以前把男人聲聽到嫌

加油巴打

白狼玩左過二千場

支持mac please

可唔可以整番包剪揼

我盡量改到大家滿意

裝windows啦

艦戰一見大機開As百出黎秒佢地
仲有半血開技二挑逗拳機反殺

廢丁留名 係咪廢j都玩得？

人地蘋果機呢

F91我掛住你啊

有難度

唔通你廢唔比你玩咩

我macbook都係裝windows打機啦

留名 童年回憶 要錢也玩

留名支持，童年回憶。

main lee sin lm

支持!

見到呢個post即刻開心到申請個ac來留名

前玩家烽王

留名 當年第一部ex好記得係冇咩人玩既金天
升ex驚佢爆 仲課左勁多防爆 點知一次得左

在

金天都勁架 但唔知點解無咩人玩

樓主會唔會加D新玩法？

支持
早排先同fd講過話好想有私服可以玩返

有時純pvp 有D悶

留名支持 我知會好多野搞辛苦唒

暫時唔會住 而且加既話都會問一下大家意見

想見證sd 有得用巴巴

有無巴巴托柒先

oc5 cu魔蟹 留名,改左oc系統就冇玩
唔知點解cu魔蟹會有追蹤彈明明原版冇同埋係拳機。
sd真係有好多回憶，第一隻玩嘅online game

邊隻

無啦啦要起server 寫backend frontend 我都可以幫幫手

鐵血主角機

留個tg先 要幫手搵你

Gp03d超正

緊係無啦

加油

ching唔好昆我 明明有

sd2黎嘅

SD1最遠好似都係Age~Buildfighter

因為server 運作始終要錢 巴打唔係搞月費既話 建議可以真錢買s機 ss機果d 例如幾十蚊一隻咁啦 你話30蚊隻左右我覺得又唔算貴 又可以幫到營運質素既我認為抵比 另外合機抽機始終係依隻game有趣既地方 盡量都唔好大家無限金錢 但係可以提升打每場game 既獎勵去推動多d大家對戰既元素 再者可以保留到抽蛋同合機既玩法

舉個例現實有50蚊抽蛋中到好野既感覺會係開心 因為你得50蚊依個限制
但當你有無限錢你中好野只係時間問題 減小左運氣成份 我自己感覺上好似冇左樂趣咁

當然上面講既只係建議 我都希望依隻game 可以一直搞落去

留名 好掛住部劍突

第2個版本黎架喎

終於有人搞 感動

因為除左枝槍得把廢刀 回又回得慢 單拖入去flank又易死

多謝巴打既建議 我會cut圖同將來既GM傾下

依家進度係點?

開呀屌你

幸運扭蛋機可以試下除左game錢外 用上線時間賺coins 抽 咁樣唔知好唔好

封測抽籤都係連登搞？

合機條formula 可唔可以整易d

我玩果時有d機真心麻煩 好多要抽1600 既隱藏機

我諗緊好唔好除左買點數之外 有1個線上時間草點

無錯 留言（睇番自己#咩樓層）

預我thanks

呢個唔知易唔易改 我試下改

當然上面講既只係建議 我都希望依隻game 可以一直搞落去[/quote]
多謝巴打既建議 我會cut圖同將來既GM傾下 [/quote]

幸運扭蛋機可以試下除左game錢外 用上線時間賺coins 抽 咁樣唔知好唔好[/quote]
我諗緊好唔好除左買點數之外 有1個線上時間草點[/quote]

睇你怕唔怕玩家盲目掛機囉 如果巴打另外有group果d 我唔介意加入比意見一齊討論

巴打 期待

多謝巴打既建議 我會cut圖同將來既GM傾下 [/quote]

幸運扭蛋機可以試下除左game錢外 用上線時間賺coins 抽 咁樣唔知好唔好[/quote]
我諗緊好唔好除左買點數之外 有1個線上時間草點[/quote]

睇你怕唔怕玩家盲目掛機囉 如果巴打另外有group果d 我唔介意加入比意見一齊討論[/quote]
group我轉頭開

支持呀呀呀呀呀牙牙牙

任務獎勵可唔可以送埋其他S機，易D起手？

呢個我覺得good 喎，你租得個ser緊係想用到盡嫁啦，如果個個比錢買既可能玩兩玩唔繼續既，咁就浪費左個ser

再唔係雙管齊下，買既機同上線賺點既機一樣都得，買既都係幾十蚊，以支持樓主，同時上線又可以確保有一定既流量

例子？

Lm
唔好益cd rom

畢竟想租一個2000-2500蚊server去運作

00系列？
自由，正義唔多夠做

去到Sd後期起手送S係因為街場個個都用緊SS SSR姐 岩岩開SER大家公平競爭由頭開始感覺會好啲

話說果時好憎雅典娜 呢部機

中佢導彈a 機以下秒 a機以上大半條命 果排d人識係龜 到導彈cd 完 無限loop

無腦玩

00既話我要諗下改第1季定第2季好

三國機都係

千祈唔好咁快出 00 量子化果幾部

課金我都制，需要支助可以出聲
利申:窮學生

果啲會按進度慢慢出 出太快好快無引

雅典娜個抽蛋率又高 幾下又中一部

最緊要有心 多少都ok既

將任務mode 獎勵變一定機率出合成素材機咪唔會哂左個mode囉

留名呀 好撚掛住部黑突

辛苦曬巴打
到時server一開一定長玩

狗機

好想玩番ss綠角獸

最後應該都係開唔成
But 留名g持

佢枝槍先好玩

好野有得玩啦終於

留名，好想用多次AR決

以前課金ss機太勁 根本無得打

Btw 支持巴打

Btw,如果再開ser既話
最好平衡下強度
隻game去到最後失晒衡

諗起以前啲on9野
大家哥，yuen96被封，殘神事件

開唔到tg群

c機王

早期同後期D S機真係失衡
冇玩一排一玩返被人姦

加我tg 我開

等用多魯基斯2 / 傳說

渣古

多基2 正

未出s機嘅年代最好玩

telegram群 隨時掌握第一資訊！

入左

支持
最鍾意玩自由，技術機，強化咗之後手感一流:p

用開拳機渣古fz

得兩個人嘅

CU渣古，硬到hihi

非常支持
因為中學個時電腦配置太低
而且又無錢抽機
放棄無玩

最掛住 BD2
好屈機

金天蜜娜

留名

當年淨玩八門場，好撚正

正

Lm支持

支持
比月費再係月頭派點數咁可唔可行?
之前玩過咁形式既私服
最緊要唔好爛尾

Joined

CU 渣古死忠，個陣打到出S 機發現自己唔夠打就無玩

要傾下先

無親友團

留個靚名支持呀

LmLm

太空坦克屈到人地起唔到身

強帖留名 好想玩返

屌你打機都要月頭出糧

installer 好似重響度
有需要出聲

有道友團 掰掰 公平公正

親友*

正 lm

無親友團 有既話掰掰

假如有又點
又唔會有+50武

好想玩

樓主，其實整慢啲都冇所謂 最緊要有個完善嘅系統。我支持你

留定名支持

同好 個陣玩左千幾場

好掛住小護士 好耐冇見

支持 要我俾錢玩我都肯

我想封測 ，當年玩C機好勁

正皮

懷念當年1v1只1武 好好玩

都係果個

留個名先

nu 金字塔

lm
細個屋企唔比玩, 好失望
0經驗侵唔侵呀?

隻game本來都剩返唔多死忠
收太貴因住冇人長玩

暫時定月費100

隨時歡迎

暫時唔透露

不如exp照正服,升機膠囊收錢算啦,咁唔想升機合機既人咪比錢買囉
要收月費又少左人玩啦pvp要等耐先齊人呀

有冇得po返當年cap低個機庫換返啲機
重新升過好大工程

俾得你其他人就一定要
你想做撚死個gm

重新開始

其實仲有冇人記得各個pvp / 任務既獎勵係乜？ (機經驗、G幣 etc.)

唔玩都俾個G持 如果玩其他驚玩到悶就轉過嚟

頭頂上的惡魔 好似有張設計圖送
炮西 ？
btw 改機果set data我仲有keep住

感謝清無私奉獻

建議唔好用改機data

我好唔鐘意G改....
想玩番OC

可以試玩左先 再選擇玩唔玩落去

諗諗下好似未試過唔用改機去過自護號果關
難打到仆街

如果係呢到用改機 會自動ban帳號

其實封左改機先開始小人

我應該搵到十個fd一齊重投sd高達

會點都玩嘅 始終都係我童年回憶嘅一部份黎

btw 有冇機會可以整到改機Data落去打任到
好想重新回味番雙經刷任個種Feel

SD真係比較少見嘅一隻外掛/改機
冇咩影響到遊戲體驗/公平性嘅Game
反而因而留左成班玩家係到打任升機 升完就拎出去打街場

但一封左就...

建議唔好咁做 無自動ban帳號
暫時G幣3倍 經驗3倍

係咪會送錢比我地買機

SS/SR暫時唔會出住 最高機種S級
到時公測線上G幣20萬 點數8萬

會唔會開個tg or whatsapp gp講下進度 同睇下有咩可以幫手 有心想玩落去 依隻game真係好比心機玩 執粒個時真係好sad

改色道具免費可以嗎 ？

tg群組係上面

改色全轉G幣購買

試下參考其他私服收費買點
無錢你server都做唔住

暫時定月費100 server4000 足夠維持住

留名
以前用type-D用得好爽

tg群

即刻check下有咩s機
已經唔記得哂

留名支持!

00q都係s機，會照出咩

機體倒地！

當年舊經驗值計算法玩到中校

出頭五隻SR都有課金玩 入左個全港頭5嘅公會（已經唔記得咩名）

童年回憶 玩左都有4-5年up

好掛住我個百幾頁倉

唔係想潑你冷水
但通常私服server質素都好參差
而呢隻game一lag就唔好玩

可唔可以講下後期改左乜，冇左包剪dup個d?

我仲停留係全ser第一部自由正義個年代 記得好似現金拍賣左八千幾蚊？
一出天意就冇玩了

嘩你唔講我都唔記得
果陣時已經覺得好on9，而家諗翻起仲on9

好記得個阿媽BID比個仔

八一力？

你岩
但巴打咁有心出公側我會玩

留個靚名
已正評

就算重課都要玩 呢個game真係童年回憶
想當年中學打到天昏地暗由9you到gameone
第一部S機到執果日綠獨角都無放棄

第一次見到個名以為係日本人

支唔支持到海外
好想再玩呀

大大力支持

當年艾比安八連刀開埋2技真係痴撚線

超大力支持

何友架艾比安

4000蚊本地高質server

暫時只支援港澳

包剪有機會出番 後期都係oc g改果啲

英國玩得唔得

幾時有

支持 好掛住個女副官同我講加油啊

暫時只開放到港澳

緊貼tg群消息

機體就黎支持唔全啦

機體就黎支持唔住啦

開放太遠有機會比人ddos

點解冇人提過劍瘟

單刀場 我揸開劍西 都幾憎呢部機

嗚呀真係推到有

推到有

tg group 入唔到

無事了自膠

好想打公會戰

lm 以前揸自由走天下

尋晚發夢玩緊

回憶

其實可唔可以比自己揀一開始用咩訓練機？成日都抽到吉姆，冇渣古

係唔係真係WIN10玩唔到

港服執左既第日，我都有發類似夢
之後間唔中都會夢到有得玩

遊戲內容改w7試下

暫時起手都係吉姆同渣古

公會戰會開放

咩無人拎出黎用

其實收刀手感好過劍西
不過劍西係贏刀長

係

感覺劍瘟出第一刀快過劍西

劍西第1刀好慢

我個人鐘意劍瘟多過劍西
我全盛時期可以隻抽贏任何一隻格反機
哎，回憶是美好的

係咪入TG 有得玩封測？

tg群與封測無關

留名跟進

重新出擊
機體已經支持唔住

好掛住部SR報喪命運女神裝備

仲有冇人記得死何友，艾比安帝

中學回憶 留名 等封測

支持樓主，童年回憶好想玩返

支持
本身打韓服所以韓文都冇問題
求服玩

好想玩

最鐘意無正，sr沙剎比 原石新安洲

好掛住全攻飛踢

個陣差SR百式改

一鍵留名

最鍾意地死
有穩形，頭炮算高攻，把刀勁痛

樓主可唔可以唔好fix𣊬狙？我好鍾意用

要睇大家意見

希望搵番舊時pou公會既人

加我

好想玩 留名十卜 可以幫手做活動管理GM

開私服d機會點
會唔會係每人任選3部s機

唔會

最愛 c,b機
支持支持

推

支持
sd同好 巴打如果真係能力有限 試下就咁放個韓文版先

支持！

暫時都ok到

好似以前咁儲錢買圖整機？
但果時ss機最慘係一定要點先買到圖

希望玩到，加油

好掛住我隻全白色七劍OC6全部加落速度

死何友有少少印象

應該冇人記得我
ID: 戀上雙魚的弓箭

推post支持

3倍G幣獎勵
可用G幣換點數

係咪咩兩秒八刀果個

之前玩劍西係樂古幾出名

有無刀會嘅巴打

識人想同你收個server

server暫時唔賣

淨係暑假返香港先有得玩

巴打係英國？

係台灣有冇得玩

少數台灣地區 台北台中暫時開

好想玩翻呀

開機唔該講聲

請巴打加上面tg群

希望副官可以任簡
唔想用無面人

純粹好奇 巴打收咗個server咁耐宜家先有打算搞嘅?

因為之前都收左個其他遊戲server番黎 結果開完 人流唔係咁理想 收左皮 而係呢到見到有第位巴打開左個SD post 而我好彩有韓國收皮前既server係到 咪再度試下開服

加油
呢隻game我諗唔駛驚人流問題
利申英國巴玩唔到

英國太遠了 如果玩有機會lag

留名十卜十卜

Q&A問與答

Q:幾時會有封測？測幾耐。咁公測又幾時開？
A:兩個星期後，一個月，封測完結後兩日

Q:會唔會同已經G1果時一樣Lag機 斷線 Load唔到
A:唔會，今次Server會租用本地Server去運作私服
Intel Xeon E5-2670 x 2 CPU
480GB SSD x 2(Raid 1)
32GB RAM
10Mbps Dedicated International Bandwidth
2 IP addresses
以上係Server資料

Q:會唔會收月費？
A:會，暫定月費100蚊

Q:現家最高咩機級別？
A:暫時開放最高為S級 SS/SR暫不開放

Q:倍率幾多？
A:G幣3倍 經驗3倍

Q:用改機Data/Bug/加速器得唔得
A:唔得，會自動Ban帳號

Q:個服務端咩版本？
A:韓服關閉前服務端

Q:創立帳號有咩送？
A:G幣20萬 M幣8萬

Q:商城有無變？
A:改色全用G幣購買，副官改為永久使用，設計圖全用G幣買，機體無變

QC系統仲有無？
A:有

Q:會唔會有G改系統？
A:睇大眾意見

Q:會唔會有軍團？軍團戰？
A:有

oc就係 as zz br wing 既天下

開得我地比錢都無所謂 最緊要係正常玩到

仆街我早排開左個sdgo post...估唔到真係有迴響

公會戰神機多3

渣古2cu oc全防
超級高達oc全攻 想像返個畫面都覺得happy

仲有混沌

全攻as卡碧尼
剩係放牛油

我記得我隻oc6炮西全攻，痛撚到on9

OC EX 劍西 推爆曬敏速
單刀屠到對面變智障

可唔可以用番之前舊ac???
無知一問，仲有無舊database資料架

唔可以
無

咁封測就已經要比月費定公測先要比，封測要比但冇得keep返個ac

公測先比 封測其間唔洗比任何收費

月費照玩 留名支持

Q&A問與答

Q:幾時會有封測？測幾耐。咁公測又幾時開？
A:兩個星期後，一個月，封測完結後兩日

Q:會唔會同已經G1果時一樣Lag機 斷線 Load唔到
A:唔會，今次Server會租用本地Server去運作私服
Intel Xeon E5-2670 x 2 CPU
480GB SSD x 2(Raid 1)
32GB RAM
10Mbps Dedicated International Bandwidth
2 IP addresses
以上係Server資料

Q:會唔會收月費？
A:會，暫定月費100蚊

Q:現家最高咩機級別？
A:暫時開放最高為S級 SS/SR暫不開放

Q:倍率幾多？
A:G幣3倍 經驗3倍

Q:用改機Data/Bug/加速器得唔得
A:唔得，會自動Ban帳號

Q:個服務端咩版本？
A:韓服關閉前服務端

Q:創立帳號有咩送？
A:G幣20萬 M幣8萬

Q:商城有無變？
A:改色全用G幣購買，副官改為永久使用，設計圖全用G幣買，機體無變

Q:0C系統仲有無？
A:有

Q:會唔會有G改系統？
A:睇大眾意見

Q:會唔會有軍團？軍團戰？
A:有

TG群係上面留言

留名支持
樓主加油
我機體就嚟支持唔住啦

香港獨立

巴打不如行兩種plan
A.每月課金
B.一次買遊玩權

plan A既福利比plan B好，可能送多D機or whatever既特別福利

我自己為例，我會想好似黑沙咁比一筆錢去開ac，人大左每日時間有限，我就唔太想每月課金。課完自己又無乜時間玩。

當然建議姐，實際操作係會複雜左，巴打你可以考慮一下。

留名支持 地死ew

會心一擊

變相處理會複雜左

留言上面有TG群

講真每月一百蚊有啲貴
會比較想行返商城制
話哂睇返正皮都成千人玩
利申窮學生

10Mbps

LM Support

每個月1舊水差唔多啦

雖然支持
但係樓主唔驚比笨大告？
而且未聽過伺服端有流出過
大陸最中意搞私服都無搞
樓主應該最後會fail
最差情況係夾帶私逃

1個月100接受到 以前買點開倉位都差唔多

呢個係最大問題
之前咁多個正服都收檔係因為笨袋唔再批版權
我怕樓主會比人告

難到驚就唔開

BS部德卡 全攻都唔差

冇ss機 係咪冇突自、無正？

暫時唔出

bs 古魯謝部飛雞

其實點解bandai唔再批版權
無錢賺咩

我仲記得有個fd課左幾百抽00q
隻hi-v 3500幾蚊

諗住執左sd1搞sd2
點知sd2仲屎過1

"參加SD高達封測帳號"

參加SD高達封測帳號

有無macbook 版

暫時味有住 會作出新增

bootcamp la

參加SD高達封測帳戶

恭喜你獲得新既機體

樓上炒車炒到呢……

支持

最愛IJ

老老豆豆 鍾意第一次G改
D 部件有加亦有減, 兩部一樣既機都可以唔同玩法
反而唔鍾意第二次只加唔減 強勢機只會更屈

d人個留言係做乜

樓上班友做乜鳩?

跪求出mac版

打帳戶個d係咪應該冇得抽

韓服台服國服港服都仲係部腦到唔捨得del

重開到？

支持
好懷念仲有包剪揼機個陣 最中意同被克屬性打fd
輸左就話正常 贏左就可以串佢 立於不敗之地

本地server 祝你好運

Sd高達絕對喺少數涵蓋1v1到6v6嘅爽快技術對戰Tps作品
喺我嘅角度 Sd高達對戰上嘅最大特點絕對喺可以飛 令戰局唔再居限於地上平面移動 而且武裝使用技巧唔單止喺準度 收刀 mca 跳跳虎 甩刀 預判 甩彈（你話陸戰吉姆粒飛彈可以甩幾多個角度 幾博大精深）
加上各種固定嘅武裝配合 全格又得 1刀2槍3榴彈都得（講緊你啊劍z）甚至玩到fazz全射擊咁刺激都得（最初果排飛彈真喺好垃圾）加上各種技能配合 分分鐘一部自由可以無限飛住2接3射爆對手
而個性化方面 前期嘅特裝點要犧牲相應數值 中期oc可以令機體性能大幅提高 後期插卡更加可以改變機體定位 咩近戰剪 射擊拳 都有佢嘅價值
最正嘅喺 可以自己幫部機噴色 貼章 抽唔到機唔怕 可以合成
綜合下sd嘅特點 有得揀唔同機 要配合團體合作 多種技巧 多種強化（另類出裝）

其實呢堆特點喺宜家game market根本完全唔守舊 甚至好前瞻 好吸引人玩
不過sd摺好似喺因為冇版權 貿然c服 樓主怕唔怕得罪sunrise

現家仲味知 如對方追究 會關服

韓服眾所周知靠網頁呢個我就唔試啦港服就G9G左啦 國服仲有果介面可以意淫下

自sd執笠以黎大陸同外國一直有好多人想做私服
但最後都證實係假
希望巴打開私服唔係開玩笑
因為我都好想玩返sd高達
如果開得成日後公測就算收費都絕對支持
另外多口問句個server program點得返黎？
照計應該得韓方開發同各國代理有
我又無聽講過有流出過
好多人想整私服都係缺呢樣嘢
btw點都好支持香港私服

韓員偷賣

我信你嫁啦
有咩需要隨便開聲,我都想出一分力

暫時加tg群 睇有咩要幫

想問，公測嘅話預計容納到幾多人同一時間玩/on ，同埋公測會唔會限人數申請?
希望搞得成
利申 : 公測玩到關服嘅老手

大約1000人以上 唔限

期待期待
加油

加油樓主

歡迎加TG群 留意進度

我見大陸個邊都有好多人話想玩私服

遲D樓主怕唔怕強國人改ip塞爆ser

固定香港ip先有得玩
虛擬ip行唔通

啱啦啲大陸仔收皮啦，玩佢老母臭閪

入唔到

因為有私人原因 將暫停收人

講咁耐圖都無張
用咁多心機，一比人post 上fb 就話唔開
似吹水多d

btw大家中意g改定oc多d?

依加情況點？
比錢都唔緊要 最緊要有得玩

以前id : 瑟 / victor97

留名

已評分

暫時唔方便透露住

呃連登仔留言封測等變俾人排隊搵伯母啦

因為係bandai先咁
有邊個唔會驚比人告

比人post 下就話推遲三個月
你一人收一百， 當你200個人玩，一個月都2萬
三個月就6萬 ,咁兒戲話推就推你諗下係真定假啦

98% sd 高達

事實上都仲係有好多人想玩
同埋公測先會收錢
呃人留言有錢搵咩而家

高登神app sica 都話有片睇下
呢個私服圖都無張
純文字私服

起底睇佢啲post都係膠味濃

btw 有無人玩過g7砰砰機械人 個名好似係咁
幾年前外國好似話出私服 唔知出左未，好撚好玩

除非好低調搞，唔係點同有on9仔大市宣傳架喇

第日公測比人放咗Facebook唔通又停三個月咩

有我第一個玩！支持
我覺得完場拎既game錢應該x番幾十倍 始終儲錢合機真係要打好耐⋯

巴打宜家咩進度

98%高達

真心想玩番!
以前玩到紅星就轉玩韓服

98% SD gundam

越睇越似騙局

係假嘅話就打搞樓主老母啦

呢家咩程況

9873148 留名

有冇只一 高手係度

記得個陣有個 何友勁 專精艾比安
(其實唔勁)

唔係死何友咩

係.. 我記錯 都近十年前既事

有冇秋山組巴打

公會戰同佢地打過
宜加係咪無左件事

咩進展 win10苦主

幾耐之前就冇左包剪揼
重有加強化點
o個陣先最好玩

推，真係出得成小弟夾少少錢都得

小學時期日日衝番屋企玩
支持

冇左回事?宜家搞成點

好似就有通知

留名 待玩

支持
之前小學雞down過唔識玩，而家睇翻想玩

佛誕都就黎

就有消息

出得成俾錢又點話

岩呀，好似話2047年開服

其實有冇可能可以寫個網頁類似聯署既野 之後擺上其他地方宣傳一下叫人投票之類 sd當年都係因為冇咩人玩所以執咋嘛 如果而家比佢知仲有咁多人想玩佢會唔會開返呢應該其他地區都有好多人想再玩

係版權問題

我指sd原公司喎

你知唔知點解執啊

岩岩上網睇完而家終於明點解執如果樓豬係純文字討論我有諗過第時由零開始做返sd講就大隻講

抽我抽我

講左成個月都黎，乜消息都未有，勸大家都係唔好有噤多性幻想

封測活動講左成世

又鳩up

Tg group 入唔到...

推到有私服

童年回憶呀
留名支持

push

睇番舊hard disk，我港服韓服既檔案都仲係到，不過唔知係米更到最新，如果有需要既可以提供

樓主係咪消失咗?

Yes

唔怪之得個po要係吹水台開

樓主 ，頂你 !!!
乜野都做唔到就咪x開post啦！

樓主係咪潛左水?

比人呃哂

樓主屌你老母

係咪假架

下載點:

證實左係假野好耐啦

樓主老母比狗屌

鋒刃BB 估下小弟係邊個

Hi 你你邊個 ？

屌, 唔好不了了之呀 好撚想玩

我係飯 FT果個
我地既交情就算唔同公會都記得我掛

hi 當然記得空白bb

我都記得你地兩位BB

lmlm

有未呀

好想玩啊仆街

似係假 不過都係正皮 好想玩返啊

我想問個tg群係比人del左定係淨係我比人踢撚左出群

好撚仆街 俾假希望人

喂我無所謂架 無話假唔假希望 你比番個tg群我先啦起碼好無

群已Del
大家投票決定Del

留名 車輪只⼀

吓

點解del?

好似因為長期無任何私服嘅證據，eg圖
得個講字，所以就有人話投票去決定del 定唔del group

係有人提出證據證明樓主無開私服既能力
同時有大量疑點 樓主都唔回應
結果投票下決定Del group

佢地等唔到咪退group囉
做咩係都要del左個group

記得果陣仲喺gp果陣成日有班人串鳩啲退gp嘅人
都唔知乜鳩心態，而家黎打機姐，同你過世咩，退gp都要串鳩人心急、唔肯等，無機打咪走囉

想問留守到最尾果班傻閪等到條友出私服未

繼續屌樓主老母

垃撚圾樓主

屌你老母食屎狗樓主

樓主死撚咗去邊

之前係tg group仲有班傻鳩係到撐樓主 宜家班人死曬去邊 定係佢

鋒刃記唔記引領

以前最撚鍾意用F A Z Z 遠攻追踨彈 近攻斬又快

正評

pish